打得未呀？屌你老母新義安係咪淆底呀？

冇撚用

怕撚左班牛屎就咪撚吹咁大啦
小心向前係寶福山彈番上黎屌柒你班仆街啊

成班欺善怕惡 垃撚圾

咁樣都唔打9佢地？黑社會無底線？

圖

渣架

冇料到既

快撚啲啦屌你老母個臭閪

佢哋不嬲都唔敢入元朗㗎喇，冇撚用

我仲等緊屯門對元朗

小安B

FAKE NEWS

2019新義安=笑話
夕陽社團

女人俾人攪
有錢收就傾掂數
同做雞冇分別

吹到咁行
唔出會比行家笑架 wo

回晒塘啦

牛屎飛唔該返元朗執牛屎

Neo beyond垃撚圾
快撚啲打啦

成個香港早收工等食花生

打未啊垃圾鄉黑
鳩UP就叻

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

無計
新X安就係咁廢, 人唔夠, 錢又唔夠
好似和X和會收編哂新X安..

有冇人可以出黎發表下聲明

無人證實到係得條錄音

牛屎飛離唔開元朗，走新又唔敢入去，打條毛
所以肯肯定全部fake news

果500把牛肉刀點算

呢個世界邊有咁多黑吃黑
最緊要有錢齊齊搵

誤中一兩件嘍囉有乜出奇

老新收左水啦
呢排勝和紅好多

刀手落山落左成日

由喜瑪拉雅山頂開始行

朋友話係新屯聚緊人

新技安

垃圾

吹姐，你唔係咁都信下話
14年非禮女人既喜記老闆雙手仲健全，咩事都冇呀

唔好叫人地打啦，不如我地出去打，開新技安咩事

快撚啲呀屌你老母
你班牛屎佬

屌個名

新義安？垃撚圾…老中青三輩都收得皮啦…盧偉聰講句誓不兩立就淆底？ops... 睇你唔撚起呀 寄生蟲

屌吹到恆一恆又話咩危險又話報仇

你老味得把口架炸

關新技安咩事，個錄音係假架

國際化

不如新beyond提供架生比義士幫你入去好撚過啦

可能講數搵一兩個出黎食死貓，放低隻手

唔好再叫佢咁豪邁的名

小安B

捐比扑野家切牛肉囉

聽講南邊圍出面打緊

人唔笑，

最終變流料

九成九假嫁啦
世上咁多巧合咩
我撚都唔信啦

人唔笑，狗都吠啦

無謂搞著人啦，個錄音係假，要打我地唔識打咩？

垃圾得把口

笑到仆街黑社會咁撚廢 得把口

等緊

新技安 比人恰到上心口喇 咁都可以歸宿 屎都食得啦

可能係連登開緊fake po分散大家注意力先

老婆比人打完都唔出手，冇撚用你班黑社會
垃圾之中既垃圾，黑吃黑都唔敢吃屌你老母

廢渣新廢安
比人踩到上心口唔敢出手

正垃圾

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

岩岩訓醒，打到去元朗未？

個錄識假架，冇呢件事發生

成日都有人借d e放流料架啦，吹得行嘅有邊次係真架

咁都打唔撚成
唔死全家都冇撚用啦屌你老母個閪

緊係驚啦

元朗班友有黑警保, 又有何君堯保

怕撚你地未

真 雷聲大雨點少 唔打仲咪吹風啦垃圾

high緊tea

怕開片時心臟病發

你地淆底就講啦，等義士維持治安

快撚d啦老新 回晒塘呀？
驚撚左元朗班和仔同14號呀

比人踩9你牌頭喇

成班都未訓醒

等緊呀 快啲打啦

訓左無睇 依家新技安嬴緊幾夕比幾

根本係鳩吹
連登仔信撚晒

唔打就傾返琴日開槍架喇

邊有天光開片架

做coward啊班垃圾？

無撚用

香港黑社會打路人就叻

黑社會打黑社會就怕死

成班垃圾

呢獲跟新技安嘅古惑仔真係面都無
雞都吹唔響, 今次真係要摺埋收檔

遲下實俾其他古惑仔笑佢地,
隻雞吹極都吹唔起, 不舉

唔好打，唔好聽班鍵盤戰士講，要打我地勇武會出手

瞓咗無睇
死咗人未

笑咗 係咪訓咗

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

班牛屎佬得個吹字，縮頭烏龜

垃撚圾
成班笠水狗

成班垃圾 得個講字

而家報時:17:05仲未打

淆底新技安

廢西

二手 屯門打緊 富泰 有人重傷

緊係夜晚先開片啦

佢地係咪行入元朗
好似之前有巴打直播行入屯門咁

新beyond 渣fit 人老婆咪向太囉，唔通打向太咩，假撚到咁

就算件事係真
如果搞既係新Beyond 咁開片都無望啦 最多咪傾下計
姓向既一早上哂岸 而家轉行做生意人 點會隨隨便便講打講殺 除非係D馬仔姐 但佢地駛唔駛過一大佬果關先 事關重大 大佬會唔會比佢隨便開拖 唔同平時 況且全世界都知向太愛國愛到出哂血 點都會比面政府大陸既
打錯一兩下有得傾既 又唔係斬死人

何況單野仲有好大機係流料

假料黎，搏同情。

成班傻閪仲話黑吃黑
唔洗理

新耀安定新Yvonne？

可以出去推番d 7/27 7/28 d post
全港早收工等睇你地開party
點g

唔理佢地啦，我地星期六一齊入去行下啦

有無大佬開個記招

新技安得把口

屌比人踩到上心口都唔郁手 垃圾

我直入元朗 你老母疊羅漢

日落先日落先

唔夠李健和踢

on9 人地黑食黑報仇我地出乜手

出黎啦! 鄉黑閪!
琴晚唔係好撚勇既咩

廢撚，又話打

又話有埋炮
影呢？

收到風 就係D商場提早關門
黑白衫擺空城計！
嬲左 唔出黎 話冇人睇唔夠威豬

我係向前都嬲到變向後，直接執撚左個社團佢啦，淨係靠條女做雞揾錢，泊一世車啦

幾時收歸新技安

係咪要食埋最後晚餐先黎料呀

屌呢個真

等睇古惑仔4呀 開場未呀

你大嫂比隔離村啲人屌啊
唔係淆啊？
係就等我地黎啦

唔係佛誕先打掛？

係咪唔識路呀？定係驚唔夠打？一係去同d水貨客交流下囉

最緊要係商場收哂料落閘

同埋有段錄音 元朗個邊準備好哂
如果neo beyond唔入去就會影大合照

可能無入咁多貨，無expect真係用得着

蠱惑仔有錢莫講話個老婆被攔腰捅一棍再兜頭扑幾棍
推個老婆張開腿畀人捅幾棍都得呀
新義安又如何
一樣係蠱惑仔

9成假啦

一早已經講左得個嚇，今日根本就唔會有鄉黑會再出黎

又有朋友

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

關曬門 咩事都無 比人笑死咩

白色恐怖
完

打 1賠100
唔打 1賠1

陰謀論: 如果林鄭政府同黑幫夾埋，製造一個疑似平定局面，影張相，交上去中共，然後中共放心繼續俾林鄭政府管治。

我地繼續對準政權啊

消息都指
少林寺話好嬲派緊人落黎
有頭髮就打

係咪美國時間？訓陣先

正龜公

新技安吹大咗

打得未呀

等義安不如靠義士
個個黑社會都係行字當頭嫁啦
邊會做D吃力不討好既事企係政府/警犬對面丫
最緊要有得分,呀SIR唔好亂搞D場
會幫你拖就唔叫黑社會叫人民英雄啦
叫人流汗都難 何況流血?
慳啖氣啦

黑警犀利 琴晚已經拉好閘預知未來
毅進制都等緊佢地開波，黑道3大勢力

世界笠水王

垃撚圾牛屎仔

*利字當頭

嗚新技安你地係邊 等緊你疊馬

New beyond 係咪排緊隊搭巴士入去？

口技安就真

唔撚係呀麻 吹到咁大乜嘢都無做到。。

成班廢柴

話流果D人好心你地諗下黑社會
會唔會日光日白開片啦
又如果冇既
商場做乜要人走

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

呢段野聽到我係咁笑

一早都知啲黑社會垃圾架啦

冇L用 咁廢唔好出黎獻世啦

on9佢地黑吃黑關我地撚事咩
示威者洗閪同班垃圾鬥氣，緊係等佢地自己打自己啦

垃L圾

個劇本一早寫好啦，令到人心惶惶，全港都係假

唔通笠水又話你知咩

肯定乜事都冇 吹到咁大咪又係想磅水

做黑社會大佬嘅老婆同做雞冇分別
俾人搞完打完 收到錢就OK

條女比人打都唔出黎？係咪男人黎

又話唔會日光日白開片 但係咁早叫人收舖
係咪唔洗交租?

行路撚

入夜先打,黑社會係咁

200個刀手去咗邊

擺明假點會有人信
睇古惑仔睇到上哂腦?

呢個我信呀
冇頭髮既人對有頭髮既人果種妒忌
果種血海深仇法 你係估計唔到

到未呀 山都行左幾座

一哥見記者話琴晚上環示威搞到元朗唔夠傞佬
今日冇示威，本身傳哂話黑吃黑就冇出現到

聽日一哥又可以打飛機話冇示威嘅香港就好安全
又係劇本黎

元朗有差佬同議員照嫁, 老新點夠膽, 莫講話打咗佢條女, 訓咗佢條女佢都冇聲出喇

全部人等緊你地打

條女比人打都可以當無事

收錢了事
咩面都冇

就會係真只會私了，斬乜鳩，全部自己友

d舖山哂門，財團搵少幾多錢，係咪新beyond 賠

尋晚睇立場直播見到有個著得身光頸靚嘅阿姐匿咗入女廁

新義安定係技安？

正廢柴

如果真係流料
都可以幾確定牛屎佬係會怕黑社會
原本係牛屎佬吹雞今日再行動先
點知放風有黑社會就收晒皮

打未啊

咪撚再吹啦，頭先經過人都無隻

冇撚柒用

轉為斬抗爭者同市民

新x安驚和x和

出黎拉 真自由西

雷聲大....

1720心理上已收工

怪唔知琴晚個個八鄉指揮官李漢民係光頭啦

唔係支聯辦又dum舊錢落黎和解下話

唔係收到風做乜叫人走
你估租間舖好平？

靠黑社會 儍 其實仲弱雞過班示威者 淨係揾女人嚟打嚟出氣 十幾個圍一個算乜嘢 好似尋日咁再嚟聚一次

快啦!想睇古惑仔２０１９

［行路撚］走堂屯門去清水灣睇日出
由大環山行去元朗劈友

元朗 對 屯門
屯門[0/-0.5]

死咗個大佬都唔打 咁撚忍得嘅

賣番比ikea 啦

好好笑

咩字頭嚟㗎

我唔信錄音，因為根本fact check唔到
但係個個商家佬都落閘就真係好可疑
香港D租貴到仆街會無事無幹唔做生意？

新胖虎 舊技安

鳩吹 點會打

重注屯門架嘛

笠撚晒水啦牛屎仔
拉枝! 垃撚圾!

吹到咁大唔係無料到呀嘛 成個牌頭無膽到咁 唔記得左你地都跟左一哥只識縮頭

打市民就咁叻！

笠水正契弟 枉為黑社會

羊群心理

新技安笠水

係打就快啦

打女人打細路就係威係勢, 而家尻縮呀屌你老味?

明顯想用黑吃黑既風黎掩蓋上環開鎗，唔好比我睇死，一定打唔成

完全唔明你地做乜鳩 入黑先見真章

打未呀，唔打好無面喎

推

黑社會, 挑, 笑死人!

舊架屌

開拖啦 好悶啊

都好 等班大陸哩唔好落黎

新beyond定新義安定新技安

有無握手位呀？
我出500.......1$

講緊乜?

流既屌

真係垃撚圾
講咁耐都未打到

成班吹到咁大
又傳曬錄音
其實係人都錄得啦

唔係笠水
係班黑警擺明車馬幫元朗老黑

... 9up

巴打個名好熟
係咪舊登 黑底成員

睇完場press con 更加安心，要打既班局長邊有咁清閒full team 企係樹俾你質到一臉屁。

拖拖拖乜撚野 唔敢打就俾架撐我地上

發夢收到風抽緊生死籤交人
幾個白衫大佬莫薑 嗌唔玩，嘔番尋晚個份再整多份大既出黎交數

打未啦垃圾
尋日打市民打得咁開心
黑社會互片就縮呀
垃圾黑社會

我覺得睇夜d先,起碼過左收工時段
如果真係內鬥既話,途人係好阻礙的

多鳩餘 ， 向生向太不嬲奶供啦。

唔係事態嚴重先要出齊全個政府?

Gogovan 車左班刀手去邊

lm

岩啊neo beyond

騎緊牛入去？

問題係，錄音係假，報乜撚野仇

快撚啲啦屌佢老母，淆底咪吹雞啦，垃圾黑社會

浩園？

堅

打市民就咁撚型

打啦 好悶啊

入黑前未打 我忍鳩你
入黑後唔打 垃鳩圾 仲話新技安

賣比吉野家

交佢老母要佢交祠堂

你估睇戲？ 現實黑社會垃圾嚟架咋

粒水呀 廢閪

我？你意思個故？

屌咪即係淆囉
重話龍頭鳯尾新技安
叫龜頭鼠尾新技安啦

原來D連登行路POST就係佢地開

導演話個個都唔跟劇本，唔L拍喇

雷聲大雨點小，連一個和理非非既遊行人士都勇武過班黑社會，垃圾

新義安係垃圾

係

垃圾？如果你尋晚係元朗你就唔會咁講

過多排你咪知

好似睇完套鬼片 最後話你知冇鬼咁

打平民就叻，打對家就扮死狗

邊範咁撚高擺beyond上枱

向生：話開眼呀！飛天南擘大隻屎眼比人插喎～

好撚廢啊

正一新技安

未聽過，咩嚟架？

佢瀨埋屎啦 小學雞見識少唔好怪佢

老婆仔女身外物金錢先係真理
垃圾老新

咪等於連登鍵戰一樣囉
聲大大 冇貨賣

落緊山

被迫早走冇得返工啦
又話覆桌

睇下同咩比，同日本黑社會比連垃圾都不如

無人

喂 刀手呢 去左邊

真心好撚好笑
仆街咁都諗到

黑社會喎

唔打唔好話自己行古惑

入黑先嚟料掛

方丈份人好小氣

都話落緊喜馬拉雅山

屯元天set 埋個場比佢地
但無料到
可以推27/7 28/7 d post

我聽到既係IRON MAN美國隊長飛緊過黎喎

初一影？

4點半開完會老細叫我走

住大西北

尼泊爾呢排水災，真係要游過黎

我想知係邊個係一開始放呢個消息出來

唔出正廢柴全香港笑到新技安面黃

爆谷淋哂啦

到底係726定727出

我喺屯門，屌你老母都冇料到，食撚屎

成個香港早收工等你呀新技安

原來今日初一，唔好意思

岩岩聽到話琴日白衫打左個鬼老一獲，個鬼老係51區研究外星人，而家個鬼老同班外星人溝通緊黎掃場

打未呀屌佢老母成班垃撚圾！！！

2點吹，吹到6點都未有人

屌，仲話黑社會

而家新beyond 就算係老尖 已經唔係打橫行個隻
而家入元朗都搞左成日未成事

慘過細路仔玩泥沙 又要打又要淆 柒唔柒呀

我好似早咗入黎
我兩日後先再番入黎啦

技安比人擺左上台

可能佢都冇出過聲

不過都要警惕 安全

新技安就有份
聲大大冇貨賣

曲線救國 幫手罷工 黑社會有責

夜晚先開片是常識吧

屌，打撚到成間商場收哂工，又唔撚打

新義安含撚

冇料到， 呃人

諗到諗到啦，黑社會做野，一定有哂料啦，社團大佬老婆冇車接送已經奇撚怪，仲要加上佢老公收唔到風？ 仲要咁岩係正元朗站？ 咁多巧合咩

黑社會曲線支持罷工罷市

唔係為女打 咁為咩

由尖東殺入元朗啦

沙田me
油麻地they

其實元朗係咪安全

打未呀？？？？

隻秋呀！新技安，18k，全部都垃撚圾

好向左走向右走渣架！

得閑傾呢啲不如推翻上環post上熱門啦屌
個個都話自己fact checked

屌你老母快撚啲出嚟啦垃圾

雷聲大，雨點細

唔打正衰仔，無撚用

岩岩聽到話南生圍d動物失哂控 d彈塗魚要會合d牛

吹曬雞話打，人呢

等啲港豬理多幾日都好

仲廢柴過垃圾牛屎佬都驚

個個都變左新技安

連登仔咁醒轉過頭就聚返焦啦
唔好咁撚驚失焦好冇

牛屎佬全面接管新技安？

人呢屌你老母
又係得把口

垃圾新技安
仲學人打交 打飛機啦返屋企

改名新平安算啦屌

技安開記招未

保牛屎佬平安

新治喪正廢柴
被對家打都唔敢反擊，返去治喪先啦

又聽邊撚個講？

新義安原來咁垃圾
其他字頭去爭曬佢地地盤都得

唔夠錢做野 我地籌旗啦

成班垃圾

得把口

要斬就快啦仆街垃圾

d 垃圾錄音不嬲都流架啦

Woo~game over

咁日日落閘unun腳袋人工都得？死黑警

俾人踩到上頭頂都唔還手

你邊撚度嫁

幾撚時開波呀

三毛帶風向

前排老新先去完撐警
撚會開波咩
醒少少唔好比流料呃到

即係元朗個團係最大最話得事嘅字頭？

布袋彈36飛 成功轉移視線 政府贏

新界
義務
安全隊

網上最大聲果個

睇完尋晚係人都知香港係和字頭管
警察落閘，政府口交
其他社團喺屋企飲奶

咁撚廢架 原來大佬係元朗個班啊

全港最大淆青社團：新技安!!!

Gogovan 唔得喎 車咁撚耐都未到

啲刀買黎切自己J J？

打漏咗 36飛無人講

屌 垃撚圾

花生啤酒已買

weak

戎嚴?

d阿嫂跟d牛屎飛仲好啦

新技安連自己老婆比班牛屎佬當波踢
都唔敢出手

等左成日 冇料到既喂

新義安原來咁淆牛屎佬 仲點見人

打未?

升天南完美演繹左壽終正寢

等緊你啊仆街

訓陣先 有野睇叫醒我

其實d風吹到咁 點會打啊

廢物新技安

摺柒左佢啦

懷疑係造勢
吹得大 咁就冇正常示威者同市民夠膽入元朗
咁今日元朗就天下太平 警察又唔洗拉人
你知啦 大佬係共產黨 d老黑都係聽黨指揮
邊夠膽互劈啊

等撚左成日都冇野睇 屌 又話出黎撈

好悶呀
打未呀屌你老母

整個錄音出黎幫班牛屎佬維穩

以後點見人🙄

成班人渣

全香港人睇撚住你地縮沙 以後仲洗出黎行既

本身就唔見得人

以後撻個朵出嚟俾人笑紙老虎

跟本就係要令人驚，恐慌。
但我不怕

市民就狂打
黑吃黑吹咁大就影都冇

死全家啦全部都

唔係呀班黑社會甘淆甘廢嫁
連登仔都驚
721唔夠薑去上環搞事
正係夠薑去元朗汁屎
依加叫班垃圾出唔出
728睇下班垃圾夠唔夠薑出囉
直接入晒去佢地地頭
希望唔係屋企打飛機

6點仲未打

又話打? 死撚左去邊呀

屌笑撚左

肯打未

善良新技安

垃撚圾

班牛屎佬講就兇狠，做就碌撚

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

落晒閘俾你打又唔打，想點呀，又開晒鋪先打呀

新義安全部隊

唔打就唔好阻住其他人收牛屎佬皮啦屌

廢

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

原來個社團咁撚廢

落嚟揸個手之後返咗歸？

新技安幫和x 和含撚含到雪雪聲

6點都嚟緊啦屌

廢到咁

新技安有冇ig架

新技安咁淆底
不如以後跟娜娜去中環搵食算啦

全香港人等緊你打呀，唔係仲食緊飯呀

新beyond已經驚撚左元朗區黑社會，我宣布全港社團最惡最大嘅就係元朗十八鄉黑社會

日日都吹下啦
等多啲港豬關注下
切到入肉先識傾兩句

佢地就真係be water

唔打咪鳩up la

屌你老母吹到咁大，人影都冇隻

吹左成朝風
相信好多香港人都等緊開波

新技安可唔可以出黎開個記者會交代 點解話打又唔打

黑社會完美演繹be water

好撚廢

屌佢be vapour就真

你班黑社會唔係好撚威嫁咩？快撚啲打啦

係咪中南海做野

全部送晒中

黑社會 打市民就叻 正一垃圾

打啦你哋好悶呀

仲諗住鍵盤支持新記打巢鄉黑

啲花生放撚到淋晒喇

無錢拖馬？

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

新技安: 強烈讉責和勝和既暴力行為，我地係會嚴肅處理，多謝各位。

何老妖屋企要人

新義安想畀人笑？

日日都咁樣吹好唔好

係流料

first blood未?

都放哂風點會打
係打都等無人準備個陣打啦

渣ga

其實... 大家係唔係唔知香港所有黑社會都比老共收篇

你估新記要同和記開片，使唔使知會下向生/上海仔

屌，拍片曬下馬就嚇撚你班香港人

技安：我地同和記寬頻誓不兩立！

新義安無撚用，阿嫂俾人打唔係收番茶錢就當無事嘛，做阿嫂仲賤過做雞呢

垃圾安

算鳩數啦你

快撚d 打啦 屌

垃圾黑社會 屌你老母死全家呀

場都讓左出嚟，都唔打

垃圾新技安
下次人地唔只打埋你老婆
仲屌埋中出埋生個便宜仔你玩
垃圾新技安三淨係識縮

屯門元朗全城戒備
居民早收 鋪頭落閘
最後乜撚野事都冇發生？咁撚肉酸？仲使出黎行？

應該好似琴晚咁
食完飯有氣有力，7點半先出黎

其實根本全部流料黎
都無證實到實係黑打黑
憑段爛鬼錄音個個都信以為真

快打啦死黑社會，得個講字

全香港都知新技安廢物嚟

事後孔明啦你

大佬老婆駛撚坐閪鐵咩 真嘅話何律師仲會喺度

新技安打飛機仲勁過口交部

人工照收

冇撚賓周架
老婆俾人打
還拖有撚膽

跟啲咁既大佬，吔屎啦你.jpg

6.30 開埋飯先

男嘅，學定點樣自衛呀

無q用，收山算啦

仲要收哂鋪比你打

根本就轉移視線！請一齊推上環post

咩事要報仇

老婆如衣服, 打左咪算咯.

200個刀手呢？

要等黑犬排好戲先

今晚冇料到就好笑

唔打正廢柴

727

打啦契弟

我係某啲post都有留言
黑打黑我就信嫁啦
不過我信班老黑會再次無差別打人

單料假既都好，你唔出黎示態
真係俾人笑一世

真係覺得係流

最危險的地方先係最安全
今晚可以入元朗食b仔食串燒

勝和成日話 14 老新 水房 無人夠黎 全部都係垃圾 我依家信了

D死牛屎仔牛屎佬唔係好撚鳩屎架咩
去撚哂邊

垃圾，得把口

廢既

等撚到鼻毛都長晒，幾時打呀？

垃圾，又話打?

夕陽行業

兩邊都係廢物

大佬，睇古惑仔睇上腦？你估而家仲係90年代，要行出街劈友？

其實... 大家係唔係唔知香港所有黑社會都比老共收篇

你估新記要同和記開片，使唔使知會下向生/上海仔，再知會老共

全世界最大黑社會咪老共自己

今次主要係製造恐慌，等你地D 老豆老母唔比你出街抗爭呀

新界義務交通安全隊

快撚啲打啦
連自己條女都保護唔到
係咪男人呀
原來黑社會得把聲大
渣渣渣渣渣

幾時開波

新義安喎

成7點都未打，恰眼訓添

垃圾黑社會

全港人笑啦下話 去收陀地人地背後都笑鳩你啦
仲好意思就去收？收山就得！

訓陣先 打先call我

不如話琦玉黎左香港

新技安比人笑到面都黃啦

古惑仔最撚叻就係曬馬
曬撚完唔開拖個隻

下 刀手？ 我老母都買完餸斬緊雞啦喎

會唔會好似正苦咁
雷聲大 雨點少吖

打未呀 係唔係男人黎

訓撚著

新技安你班垃圾唔搞，我地勇武派幫你搞掂佢，以後你就做我地隻狗！！

聽你條撚

pish

老新吹就威，夠西膽入元朗咩

原來冇撚用架?

向太出咗嚟講野未?

打唔成啦 成班少爺兵 幾耐冇開過片

雷聲大雨點小
垃圾牛屎佬

牛屎仔出黎呀 屌你老母

係咪早幾日喺新城市嘈嗰個 TVB 人？

係咪陰謀黎
白色恐怖
好驚呀

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

聽到嗰下笑撚到pk

新義安有腦過班毅進仔、
話唔定已經學左尋日果招、
聲鐘擊西、所以大家等拍手掌喇！
佢哋一定講得出、做得到、
唔似一班鳩縮官員！

屌你老母黑社會淆底呀
縮翻入你老母個臭閪啦
死垃圾牛屎佬

牛屎佬有狗撐仲唔粒水咩

呢班黑社會都識上網搵source
應該有上連登
邊啲白衣人畀影: 大頭相， 身形肥大容易辨認，獨特紋身.....
尋晚應該溜夜返咗大陸避風頭 .

相信唔止一個 字頭， Number 字，和記...

尋晚佢哋收錢做嘢就肯定
絕對相信有中間人 line up 黑社會同班黑警， 進行整場襲擊。

而家班黑社會頭痕緊點交人 ，同中間人交涉要幾多安家費。

特別係噚晚直播畀人影到樣嗰班人

文宣組：

應該趁呢段時間放風出去，某一區 收嘅維穩費 畀另一區高好多。

黑幫高層， 安家費食夾棍。

交人名單: 例如屯門區交二個， 元朗交十個

總之要佢哋班人鬼打鬼， 記住黑社會只會為錢做嘢

傳到咁大 可能咩都無

原來新技安咁廢

笑左 咩q新字頭呀 牛屎佬都驚 咪撚做黑社會啦

講個笑話

新技安

俾人笑足成世

人呢？去哂邊？

奔雷手一早笠水

由於兩人對峙擂臺太久，播報員直播時，只好拿了一本《倚天屠龍記》來念。
「金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，呀唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎...... 」
（書掉了。只好換成《金瓶梅》）「大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！」

好眼訓

佢地牌頭好撚臭 女人都打牛屎腦個腦裝屎

求祈幾隻字，幾段不知名既錄音就嚇到大家門口都唔敢出

希望真係可以為香港人出翻啖氣啦

著左草啦

到時都係交條友出黎既姐

香港第一社團？原來成班戇鳩仔

全日無人

仲未過數

等我仲以為你哋有幾撚威

真係好撚好笑，商舖警察開曬個擂台俾佢地
幾時先出席

😂

好似係因為大師兄登場，見一個打飛一個，所以全部圍村西都怕左佢

廢老~新

垃圾 打就快啦

屌你老母今日晏就又話3點開波講到識飛咁，依家7點都黎影又冇隻，唔好話血，精都無滴，洗唔洗我係現場打多幾次飛機之後打到出血扮下野，依家d黑社會咁撚廢架咩

真係唔出來就好無飛屎嫁喇

借問聲升天南升左天未？

快撚啲打啦

如果用逆思考去諗呢單嘢
應該幫黑社會推post
搞到元朗一個禮拜冇人 夠膽出街
兩個禮拜冇人夠膽出街
成個元朗市面死過臘鴨
香港租金人工貴到癲
兩個禮拜 甚至更長時間 冇生意
啲壓力 就會去到班圍頭佬身上

最好日日放料
工都唔使番

垃圾新技安

呢個都係好方法

快撚d啦新beyond

最on9 打唔成，害我地香港人逼巴士塞車

新beyond垃撚圾低你比朱屎佬騎住上

吹到全香港都知

警方又宣言哂維護社會安全

就算兩幫真係想打都大把人禁住佢地啦

不過都唔足以判斷為安全

唉，7點啦
冇事發生
大家知咩料啦

打咪呀

開片未

打啦 好悶呀

推 推到佢地冇晒面

屌開片未呀 想食花生呀

拎返支蛇頭棍出黎選過啦. 陀衰成支旗

花生都食左十擔
開撚左片未呀

講和左

屌你老母
斬佢班冚家剷末呀

條街同商場都清晒場等緊佢地，大家都咁期望，竟然唔撚出黎

Book左場開片 依家唔打係咪要賠訂

好悶呀 全港睇你地做show 唔好令我失望

刀手佢地會唔會變左失蹤行山人士

咁快縮返入佢老母個西度

屌你老母個標題見一次笑一次

老實講 老黑都係要錢姐 我地眾籌幾千個比佢地買起鄭某同何某咪得囉

再冇我沖涼瞓覺啦

淆撚到仆街
食屎啦牛屎佬

召喚牛屎佬

Push

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

好無面 原來9吹

係咪要食埋宵夜先出動

D 牛屎冇出黎 點打呀

凌晨唔訓都睇你打

垃圾技安

打普通市民就好叻

有野睇未呀 好悶呀

新技安笠水？

笠水安

所謂黑社會 咁多年都無人點理 終於可以明正言順將呢啲社會垃圾收皮

屌

打啦
重唔打，打啦嘛

打緊fifa呀

係咪南亞佬班機delay呀

指條撚?

屌你老母 原來傑志都係幫兇

冇嘢做入嚟幫手推下啦完全冇人理

驚你等到瞓左

第二間唔敢講， 你頭佢龍頭老婆就知有冇可能。

而家都唔打
姐係欺善怕惡喇
咁今個星期六我把識做喇

3點

打啦
做乜撚嘢黑社會呀屌你

無錢就唔識做嘢垃撚圾

廢柴

期待左一日

以後仲點出嚟行

廢撚到咁，點出黎行？

向先生呢？

枉我中學雞嗰時仲覺得老新係第一大幫。屌佢老味！

點開？？
大佬:大家好我係Sun義莊嘅辦事人.......
黑驚:做嘢，Lion

我證明有炮

馬後砲

做咩野
分分鐘係外父襯家黎
拉條毛

又話打 屌佢老母

原來阿嫂任砌架？
下次到邊位兄弟？

4點等撚到10點

開波未

垃圾新義安 吹哂雞又唔打

屌，放風嚇鳩香港人啫，點知一次搞晒成個新界西北

成班牛屎佬得把口

咁又係，好啦，轉頭路口擺低佢啦

跟大佬都唔好跟新beyond

11點了

又話天皇都無面俾? 我屌晒你地老母 垃圾渣滓牛屎佬含家剷

訓左冇睇
琴晚大戰死左幾多隻牛屎飛?

人做黑社會,佢做黑社會
做到咁褶既收皮啦好嗎

十幾個鐘都未見人，係咪唔識路呀入元朗呀